如果要揀一個做愛 會揀林Eason定陳Eason?

林Eason

陳Eason

我想試下同得一粒蛋嘅男人搞野

大開眼戒係咪講單春？

最近好似有個台灣節目
佢自己話唔係成粒冇灑，係有一粒冇佐忽

林依晨好正喎

單春半

單丸也是正常